牛牛有得選擇性眼盲

咁偉大發明無人講？

咁正既

其實幾好，眼不見為乾淨

唔會penis sell

蝕既全部hide 晒佢

上個禮拜都係靠佢涯過

點整的

我居然唔知

有得選擇性唔睇 ？ 請問點整？

no.1 broker in Hk

牛牛勁體貼囉唔該...

點整

貼心到傻

貴少少都值得比啦

牛牛是最好的

GME好友佳品

整個function 跌緊或者蝕緊嗰啲hide哂佢search唔到

The disposition effect is an anomaly discovered in behavioral finance. It relates to the tendency of investors to sell assets that have increased in value, while keeping assets that have dropped in value

有新function
唔怪得牛牛爆升

抵佢升

點整？

又唔講點整